林鄭確診丁蟹症候群，習總隨時引基本法52條逼林鄭下台｜ 勝者為黃

林鄭確診丁蟹症候群，習總隨時引基本法52條逼林鄭下台｜
勝者為黃 (第1節)
20年12月1日

香港花生
218K subscribers

主持：昌昌
嘉賓：林兆彬

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

佢今年內下台我切

佢做到咁都無得連任的話，叫下一個點做特首，唔通要殺香港人先算做到嘢?

同鄺仔喺度唱雙簧

佢都殺左啦：一靠班狗；二靠武肺；三靠疫情影響經濟

唔出奇喎
而家都無底線可言